有冇人知vtc hd可唔可以轉科？

我想問下vtc hd可唔可以轉科？
我係讀hd酒店管理
但想轉去讀hd幼教
但個科滿左額
我唔知有冇機會可以轉😢
如果可以轉科嘅話，係咪要係開學頭一個星期去轉科？
同埋個流程係點？😢

人地都滿咗仲點轉俾你

屌
啱啱甩P唔記得不推文

問班主任啦

因為我有朋友話只要有人咁啱quit 科，就有位

咁就係
你可以試
有位應該會俾係同個科主任面試

有得轉 但你要先同果邊系主任 課程主任果d問左先
人地有位又肯in你先有得傾

唔該晒你地😢😢

想轉幼教的話 你唔好抱期望
依d熱門科好小人會走

通常d人都係Sem1完左 發現自己唔岩讀
先係走既高峰期

下年